香港嘅日本藝人 請大家支持soko!

身為日本人嘅Soko 一直都關心住香港嘅情況

人離鄉賤，落魄嘅Soko可以話藝人嘅仕途坎坷，不論係日本定香港都好，好似努力同收成都唔成正比。

係依個情況下，佢冇選擇明哲保身好似其他奶共後生tvb藝員，或者屎家閪班垃圾，有人唔做走去奶屎眼做狗，有事就扮睇唔到，繼續開心share high tea posts，或者得閑打句「好嬲」

雖則唔係話要鬥黃，每個人都有佢嘅自由去表態或不表態，但佢選擇放低身份，甚至前途去表態同行動，係好多人都做唔到。

我欣賞佢嘅努力，同肯入鄉隨俗，唔似其他同行，以利益行先

所以希望多啲人欣賞佢同關注佢

Sogo san

最欣賞係佢嘅真誠同不放棄嘅精神

香港好少咁嘅藝人

仲有佢有打國際戰線

經常翻譯日本 做文宣工作

比日本個邊知更多佢地未必官方見到嘅野

唔係得大丁咁做

亞洲星光大道年代已經有睇佢

推
真係好黃
記得follow埋佢YouTube

入去follow下人ig 啦

比啲認同自己友

利申 打手

記得佢以前同伍公子拍片，幾鍾意佢

SOKO好值得支持！

啱呀 條友真係幾fun

推到比佢見到啦 麻煩

推

吃落去吃落去吃落你個胃

喺圓方見過佢

巨星

push

支持佢好過支持大j啦 一直有睇開佢

Push

依個真啦

可惜默默耕耘 冇光頭咁高調 識玩

滾撚水

果然係仆kai

一直有follow開佢

有排令到滾水蛋紅咗
不過紅唔到個人

利申 一直有留意

之前見佢都有拍下viu旅遊節目

仲有日本大放送既rie,大家可以follow佢twitter

佢唯一污點係亞視出身

乜撚野日本藝人

人地明明係日本黎既香港藝人

樓主可否pin

係日本d電視廣告見過佢
佢係日本都有接廣告

一直覺得佢幾搞笑 原來係黃

一個外國人嚟到 難聽啲講句 可以話唔關佢事
佢真係好有心

睇完佢啲片會精神同正面咗好多，只係我見到嗰個觀看次數好少...心都痛埋

薑蔥油嗰段片 我有再睇返 好正面

follow埋Twitter啦

支持！

佢依家有同小儀 係903做咪芝巨星

仲記得亞視啲節目名

睇得出佢好用心響香港發展，同時好肯為香港發聲

佢真係撈唔掂